係你心目中 炎柱有無輸？

理性討論 如果個個位上三無自己斷雙手 就肯定俾太陽曬死

第一 雙手俾炎柱固定 術式都無得展開
第二 炭治郎同伊之助上緊去補刀 我當佢地斬唔斷 但幫炎柱出力嘅話一定斬到

基於有人話上三未出盡全力 又開下佢開盡會點
第一 上三斬頭唔會死 如果時間長啲 佢可能會直接打死炎柱
第二 佢仲未用最強術式
第三 係後期對炭治郎同水柱 二打一都係免強夠打

咁究竟 炎柱係咪輸咗？我只可以講

大哥沒有輸！

你咪撚走呀！狗閪！

輸咗

炎柱都冇開班紋同赫刀

只可以講作者要佢死就點都要死

死咗都唔算輸 咩先叫輸

大哥沒有輸

輸撚哂
比佢開埋斑都無用上參都講咗佢過多幾年先係全盛期
開多幾年打水柱同炭治郎又係屌打
無咗頭都可以繼續打 靠自己個心魔先死
所以你話炎柱有無輸

過多幾年

無比主角死已經嬴左

上三走佬係柒咕碌，
話佢留力點知太陽出黎先要走，咁就更加柒咕碌

真 之後報仇

輸左啦 上三>>>>無班紋炎柱

開左通透既岩柱就話姐
炎柱差好多
上三想拉佢做鬼先盡量打到佢重傷就算
雖然學炭講
鬼個回復力=開cheat咁
如果大家都冇得再生
憑實力打咪有得打
但人要打贏鬼
代表你實力要高佢唔止少少先可以唔死咁贏

真

係 漫畫明明勁快完
想像唔到音柱個到要打幾多集

嗚人亂入輕鬆單刷 2秒收工

輸咗
斷手係自己能力嚟

雖敗猶榮

實力論：one on one明顯輸左

結果論：犧牲自己擊退上三（差d拖死埋）成功救晒列車上2百人＋保住最重要既主角群
令故事核心＋後續完全改變晒（如果主角群係呢到團滅，之後都贏唔到上六，上四，上三，上二，無慘等等）
所以從呢個角度睇又真係無輸到

對比返上三對義勇+炭仔
呢到上三好明顯放曬水

上三 1v1除左上一冇人夠抽

可以打到上三咁狼狽咁走 算贏啦